睇完BREAKING BAD電影版⋯⋯

最後一幕

影衰左breaking bad呢個名

完美左WOR 睇完電視版 想知JESS下落係點
電影補返

JESS：讓宇宙決定你既人生?

算係交代下咁解，冇乜特別

叫續命之徒 NETFLIX有得睇

出賣Mr.White

電影版認真麻麻

jesse唯一一個有好結局既角色

寧願無出現過

劇版其實已經算好完美

可能因為我由頭到尾都唔鐘意jess

jess終於似返個男人

反骨仔

todd出場變笑片,投入唔到

mr white毒鳩brock喎

Walt 害死佢條女，毒Brock, 威脅佢要佢走佬同殺人，仲要一路gaslight 佢啵

不過咁 mr white係大仆街 但係心底都係錫jesse的 hank都話mrwhite好care jesse

當仔仔咁

成個故事拉得太長
中間睇到有D悶

mr white計好曬份量啱啱好,個細佬仔實無事
唔似個白粉妹亂咁嚟害人害己
之前為個白粉妹搞9Mr.White
之後仲督灰

唔係遇著walt, Jesse 邊會咁撚慘
一路利用Jesse 對認同感嘅渴求黎操縱 Jesse
我計好一槍唔打中你要害你都唔會比我打啦
唔計walt 仲要殺左Mike之後威脅Jesse 著草，仲諗住殺左Jesse 啵

呢條友真係好柒樣衰

netflix 有得睇？